DQ主任唔敢DQ「光復香港 時代革命」候選人，其中一個原因係唔想承認好多香港人支持港獨

如果DQ主任話「光復香港 時代革命」等於支持港獨要DQ的話

而家幾百萬人上街大嗌呢個口號

即係好多人支持港獨

唔敢承認呢樣嘢

高票當選

如果某一日300萬人高叫香港獨立又會點樣？

聽講好似即刻岀老解屠城，歐美全部即刻割𥱊

之前政府不斷話只有少數香港人支持港獨

如果佢一DQ，就即係承認其實好多人支持港獨

係咪即係政府自己捉蟲

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

如果有300萬香港人敢上街講香港獨立

我相信到時共產黨應該差唔多倒台